點解傘陣會為手足帶黎安全感

完全無用，散水啦

冇乜用其實

咩會無用 之前檔到海綿彈同像膠彈

每次即興起黎 想死守某處就用傘陣保護大家

點解唔直接四散

檔到下橡膠子彈
海綿彈就未知得唔得

前線決定啦

得

散水冷氣軍師全面進場

點解到而家都仲會問遮有冇用

咪撚分化啦
你又冇證據證明冇用
前線或者係根據經驗有用呢

用唔用關你撚事咩
你又唔撚上前線

利申鳩up

擋到橡膠 同 硬膠（海棉）子彈

可能召喚緊火魔法呢

唔用遮中橡膠子陣即收皮

發夢見到好多人退左落百步梯 唔出傘陣 好多人都會走唔到 你地冷氣軍師係唔會明架啦

唔係完全無用，一則可以擋鏡頭，二則可以防止匪犬瞄準頭部發射火器。

當然，擋唔到機關槍。

又唔上前線，係到鳩屌。
你上一次就知點解咁做

出邊手足經驗多過你啦 嘈嘈嘈
唔拖下時間點散
之前傘可以擋布袋彈
開左射力都好

成班等拉

善用不推文

成班冷氣軍師 人地係比和理非既人先走
你識條春咩

全場得佢地係度守

擋子彈呀,唔係把遮擋一下死撚左喇

你咪落現場睇下點解要守

擋到彈啊。。。你無睇直播咩？

其實遮陣一定有用
但係唔知守黎做咩
利申:鍵盤指揮部

守係度做咩

走哂啦😂

蓋ching回哂塘...

可以擋子彈
但真係唔想大家守
唔好曬時間守
一係快攻，一係set完rb就走/轉場
曬時間喺度等黑警攻=冇用+失去好多手足

之前都係靠把傘擋到粒直射埋黎嘅tg
點解會無用

前線好多都係保護後排先咁做
係到拖時間比和理非走先
有邊個想比人拉？冇人想
如果唔係拖時間比人走只會有更多人被捕

你知唔知中槍既話卸到幾多力
唔好成日喺屋企涼冷氣啦

你用個keyboard 梗係咩都擋到啦

一早走晒啦 佢地唔願走咋

你出去試下咪知囉

冷氣軍師收皮啦屌你老母

不推文

推

不推文回覆
問點解有撚用咩，係就俾建議啦 柒頭

關你鳩事咩，你有膽嘅可以落前線屌。不過睇死你都唔敢㗎啦冷氣軍師

抵你老母

開冷氣睇怕陣地撚被捕

你咁撚勁唔去當面屌柒佢？

根據經驗 應該練緊魔法
利申 打機

正常人唔會想送頭

垃圾五毛黎，唔洗理

依個時間上得連登幾可係前線呀

但盾都穿喎

昔日嘅連登假膠
變咗過街老鼠&冷氣軍師

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

因為橡膠同海綿彈設計上係打擊為主
中人好痛
但打唔穿
特別係雨遮有一定彈性更難貫穿

樓豬講到有得揀咁

擋到彈

分化撚
冷氣軍師
Block曬佢地
由佢地單機
不推文 我愛手足

on9仔 聽你咁講就知你未上過前線 都唔撚想同你解釋

一手擋過催淚彈

用黎擋子彈架

盾唔夠硬得黎一點食曬道力
傘陣卸到力

波台狗就收收皮啦

用keyboard擋啦

要分化都比啲技術含量啦

你試下上前線未知囉 係到吠

前線有傘陣有好大安全感 呢樣野係上過前線先知 未上過就唔好亂屌 利申：冷氣軍師

有一定長既減速度，因為遮係軟布，唔會硬碰硬

減速時間愈長，傷害愈低

話無用嘅係咪未撚上過前線？

點都好過唔擋

生左你條戇鳩最無用
三個月都仲問緊

平民裝備係咁上下

三個月都冇進步 比黑警睇住黎食

海綿彈都係橡膠子彈
其實依家傘陣係有用
因為唔止出tg啦嘛

冷氣軍師牙蓋又想分化

咪係
明明出膠陣用遮係最好防具
tg就豬咀
咁都有得屌

有用 擋到彈

咁要靠你啦冷氣軍師
攞埋個鍵盤行最前 應該挨到三秒既你

放完火唔係散 而係搭傘陣等速龍衝

原來你係散水撚嚟嘅

上次荃灣既傘陣
幫手足擋好多發橡膠彈海綿彈
樓主有無睇返啲賽後檢討架

你又咪冷氣軍師 一味盲撐舊戰術

一鋪過。 完全封鎖

之前擋到tg彈頭架

支持前線

唔止咁簡單，傘陣你唔知入面做緊咩野擋傳媒視線，影唔到証據
同埋，班狗睇唔到明確既目標，唔可以亂開槍，就算開左你睇唔到傘陣入面，點知個個位有冇人，命中率減低好多，個情況就好似打cs煙霧彈入面射中人
班狗見你開傘陣都唔會亂沖，點知你入面係咪收埋10幾個汽油彈，一陣燒親佢班狗又俾完左級協會屌

咁你有咩新戰術呀
講黎聽下

其實呢
後排之所以係後排係因為佢地唔敢行前但又要參與
你要人地走先過前排 咁佢地企邊？
前排走佢地自然跟住走
整傘陣個10分鐘岩岩夠由NTP走到去河畔唔見哂人

最後一退都be water左啦
應該有計劃好既

人地喺前線出生入死
你就喺讀開on9post

雖然上得耐連登知你唔係五毛
但係呢個時勢出呢個post真係好撚蠢囉

你知唔知啲tg喺高空，跌落嚟揼親好撚痛？
啲tg近距離爆，會有火花，會燒到？
除咗海綿彈，其他彈都頂到。
液體攻擊又擋到。

不如你買返一百幾十個長盾俾我地？

不需要理會此po

不過蓋清都唔會怕

冷氣軍師唔出咪唔明囉

分化狗嚟，盡早block柒佢

前線開多d傘陣死守到林鄭回應

日日前線幫手擋子彈
但連登班撚屌次次都話無用…快散水etc
成班on9怕死 根本唔會明前線諗咩

可擋彈 但會睇唔到衝埋黎

屌人之前，諗下自己出左咩力
可以比建議，但你唔係其中一份子無資格屌

其實擋到 唔好睇小

見過手足以武制暴時會用遮擋鏡頭

擋到橡膠彈同布袋彈

冇前線勇武，點黎咁多狗既黑材料？何來文宣？

你知唔知大部分文宣材料都係手足用血、汗、前途換返黎？

陣地唔係最好，但絕對有佢既用途

係屋企涼住冷氣打句野好易，邊個都識

我無辦法想像手足們咁撚努力爭取香港核心價值

失敗左就比你呢D撚樣笑

成功左就比你呢D撚樣坐享其成

最後

我屌你老母臭閪呀

擋布袋彈?

屌下下四散 唔撚守
不如返屋企？

支那仔用黑材料
咁多黑警濫捕傷人片段
依家呢？

成三個月啦

坐係屋企最撚安全最撚有腦
乜撚都錯
我可以同你講
你冇資格去批評前線

收撚皮啦失敗主意撚

你老母生你個弱智仔就無用
散水撚

係除左實彈都可以擋到 擋過幾次

可以作撒退用途 要反攻要一人一長盾

你上過前線就明

冷氣舒唔舒服

反而火計係最實用, 吸引注目

你d垃圾日日係上連登 刷下post

笑撚死我 打你老母無料到

防彈一流

散啦，有撚用

為坳而坳, 有被虐傾向
不推文

呢句真 除左實彈咩都擋到你問我有咩用

食緊放題嘅話
四散都會中流彈。
遮擋到海綿布袋，
要退都係慢慢一齊退。
鐵證：

分化撚

平時都唔覺今日遲左起身冇出去行街先發現咁多散水5毛

唔係可以用咩擋?又冇盾，定係義和團上身直接硬食?

擋到彈嫁戇鳩

尊重前線選擇唔走俾人拉

唔好再陣地戰...

發現黑警策略變左，今日唔會主動主攻，想市民覺得係示威者搞事，係示威者影響民生，搞破壞